港版黑心人妖蛇精男

琴日周梓樂同學既過世
好多香港人都出黎哀悼同埋流淚
屌個人妖Wallance
琴日黃昏仲係咁出story去台北西門町玩

然後仲出左個post話好享受台灣點點

今日佢繼續係story到開開心心
全港咁多人傷心
佢仲係到吃唱玩樂

佢係呢5個月
一向都係冇點表態
同ming 仔一撚樣

邊撚個嚟

咪係

呢條友唔係支那人嚟咩？
講嘢口音好重

算喇 好多YouTube都活係平行時空咁

當連登係垃圾桶？
乜撚野垃圾都放上黎
我連佢有存在過都唔知

無營養既野可唔可以留返俾你自己睇

哦

Manson 以前條仔？

Who

得鳩閒理咩

其實佢係邊個來

無人想識

笑波子

無人識佢 wfc

屌咪學d紅衛兵搞批鬥啦都唔知樓主係咪分化撚
人地玩係人地事唔理得咁多，你擺上黎公審批鬥同d小粉紅有咩分別

成個大陸仔咁 邊撚個嚟

WFC

拉

樓主幾歲
用個腦諗下先出post得唔得？
文革咩依家

係

佢有上全民造星

堅架？

邊撚個嚟嫁

who

who?

wfc

嚴政，之前同manson有拍youtube.
最近上埋全民造星

之前連登爆左佢地出黎，
然後有知情人事話佢地分左手。
本身佢地有一齊拍youtube，
但又真係之後冇再一齊拍youtube。
大約一年前，manson ig live有人問，
Masnon話冇再聯絡過佢。
近呢半年有個 job佢地遇返，
Manson係 ig到打話估唔到咁樣聯絡返，
之後佢地依家friend返。

之前玩人感情搞到有個馬來西亞youtuber 自殺
之後仲要消費人地嘅死

下.....

Don’t make stupid ppl famous

Don’t make stupid people famous

Who?

哇屌 你真係好撚得閒
成撚日開post追擊kol

私怨撚唔好post上黎
推行動post

拉

邊個黎，同埋佢講野全部書面語，真係香港人黎？

係呀
早期香港youtuber。。。。

點解你知佢哋以前一齊過嘅
同埋我發現你好鍾意不停追擊其他youTuber
其實好多人都知你係貓姐
定係呢個係你嘅目的？

P牌仔第一日上連登？
連manson同wallance拍過拖都唔知？
追下舊post啦
發現 Wallace 打手好鍾意屈人

咪撚推d垃圾post喇屌

垃圾post
唔表態關你鬼事咩

夜晚真係好多鬼帶風向
咁之前ming 仔都冇表態啦
點解又要抵制佢呀？

識佢老鼠
不推文

屌 一浸大陸仔味唔好expect佢企香港人個邊

佢d打手仲要勁on9係咁屈返人

識佢老鼠咩

我幾時有屈你？ 係人都知你係貓姐啦
只係識得不停抨擊其他youtuber
真係相由心生
利申 冇鍾意過呢條個wallace

你睇吓我連佢個名都唔識打就知我真係唔知佢係邊個
#wallance
爛肉肥婆 你係咪自尊心太低所以要靠不停攻擊其他youTuber 先至令到自己自尊心提高返少少？

唔好再屈喇，做打手做到咁低質去攻擊返其他youtuber
然後話係人地攻擊你
唔通你又係 wallance ？
打留隻字，係到扮唔識打自己個名？
係人都知你係 wallance啦
好心啦
作為香港人你慚唔漸愧架？
呢半年香港發生咁多事
仲周圍吃喝玩樂
真平時空既港豬，真係好嘔心

爛肉肥婆
依加係屌你不停追擊其他youtuber
老泥婆 真係可憐 要咁樣令自己冇咁自卑

點呀認左自己真係 wallance?
係咁屈我係其他youtuber
接受唔到自己有 hater?
我話你呀，
黑警開槍殺人果時 ，你仲係西門町吃喝玩樂
你有冇覺得對唔住自己良心呀？
定係你同d狗一樣，個良心跌撚左呀？

仲有呀，
P牌仔唔該你睇撚返D舊POST
係之前其他連登仔爆佢地拍過拖架
同埋我肥婆都追擊過架
呢樣你又唔講？
唔好轉移視線去屈其他YOUTUBER喇
你條平時時空時港豬
呢半年香港人抗爭打生打死
仲繼續係扮冇事發生咁周圍玩
好撚嘔心呀！

覺唔覺染呢d色既頭既人 佢地都好似帶住個假髮

不推文啦 爛肉肥婆
唔怪之得你俾人屌啦
抵撚你死

真係好撚好笑
諗到你個肥西嬲到跳下跳下個樣就好撚正

點呀，一條問題都答撚唔到我
淨係識得屈我係其他youtuber?
做人高質小小啦 wallance哥
人地中槍果刻，你仲係咁出post吃喝玩樂，
究竟係咩心情呀？
係咪手足重傷，覺得好開心好值得高興呀？
做平行時空係咪好撚快樂呀？
答我啦，唔好再轉移話題屈我係其他youtuber喇

捉鬼定律 不斷話人係鬼果個自己係鬼
原來你真係 wallance
定其實你先係貓呀？

我撚知佢哋點諗咩
身為公眾人物 又小氣又冇品
我只係想拆穿你嘅真面目咋 個樣同個內心一樣咁撚爛
佢哋點諗我唔理 我只係想屌鳩你呢個濕疹爛肉肥婆

點呀，唔夠講又想鬧埋其他youtuber呀？
P牌分化撚
極度懷疑你係wallance或者貓既真身

樓豬 on 撚 9

人地唔表態 都叫黑心

咁你依個月係咪日日食齋唸佛呀 ?
無做足既 你都係黑心呀

帶風向P牌真係好撚多
咁點解大家又抵制ming仔呀
人地捐埋錢呀

快啲去睇下佢嘅真樣啦 #catgirl

你咪再屈我
我同你打咁多野你都可以無視
唔怪得你做到平行時空既港豬啦
因為黑警點樣濫權殺人，你同d藍絲一撚樣
係可以無視扮睇唔到

自己唔夠人講
就燒埋其他youtuber到
究竟你係 wallance真身定 catgirl呀？
定還是係wallance個ex呀？

你都真係九唔搭八
淨係識喺度帶光環
你話9人去旅行咁你自己又去？
仲拍咁撚多片你食屎啦
你唔撚日日食齋日日念經？
你改名叫狗女啦

唔好撚再推文啊撚樣 講咗幾撚多次呀垃圾

我只係問左一句你點解知道佢哋拍緊拖
你就咁撚嬲我想問
你係咪佢嘅前度？屌你老尾
食屎啦 同返你個毒撚一齊啦

完全感愛到同藍絲既對話
講咁多一樣野都駁唔到
淨係識轉移視線轉話題
好啦，你繼續屈我係其他youtuber啦
但我都已經知你係真身 wallance或者catgirl

你都搞笑唔通我同你講實我平時做嘅嘢咩
做嘅野一定多撚過你囉？
諗住講呢啲廢話問 人哋一定要答你？
咁我一定係爛肉肥婆啦
唔係呀 我係Barbie入邊嗰個呀Ken

傻鳩, 你先係帶風向囉

嗰個柒頭 ming 係同 CCTVB 合作拍野呀 , 人地先憎鳩佢
捐錢係因為佢想撲火而走去捐

但你依家屈依個人 係因為佢嗰幾日過住啲「正常生活」 ?

其實你真身係邊一個都唔撚緊要
我淨係知
當手足中槍，而有人係story到，
仲係咁分享自己平行時空咁係西門町吃喝玩樂
呢個人個良心已經同d狗一樣跌撚左

自認KOL嗰班ON9仔?

佢都戇鳩嘅 乜都擺埋一齊講
呢個爛肉肥婆邏輯性真係好撚低
抵佢依家生成咁樣

繼續屈啦，傻鳩
俾人發現左你係wallance就不斷屈返人係其他youtuber